對手有紫色裝更係唔夠打啦

如果對手無裝時先打, 就扣勁多血. 不嬲打機都係咁
BOSS 發爛時, 你要閃, 不被扣血
BOSS 出現弱點時, 你出擊, 出超必扣勁多
等BOSS 裝甲值最低時. 時機就岩晒
大家話係米?

對boss 最緊要識拉怪
等boss 追住你跑
你就遠攻佢慢慢扣血

射手拉打才是皇道！

不要貪刀

所以要研究boss幾時無裝囉。唔會24小時都屈機架麻。

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動